報個天氣駛唔駛搞成咁呀？

執左佢啦viutv

屌你老母

哇屌
唔收錢都唔用啦下話

倒貼買上鏡機會

唔怪得咁多人吹奏金玲

得一個

落旺角搵條MK妹跟稿讀仲好啦

好正喎

天文台架

畀佢哋笑死

VIUTV 應該告柒天文台

天文台科學主任

天文台科學主任嚟㗎，你估喺天氣小姐咩

咁撚樣衰點解做到主任?

科學主坐都要J

還原靚靚拳

J江偉同蔡子淳

連登仔把口真係好撚賤 (只限網上)

其實應該係咁先岩

tvb個d普通主播